緊急 沙田好多手足比人圍左入商場

全部商場落曬閘，班狗圍緊，街坊落街屌狗阿

推

姐係好似poly果次咁？？

photo?

Push

要街坊！

Yoho 都開始係咁，所以要快d走

落曬閘就好轉場，唔會開返

閃

快d走

yes

轉場

走

商場驚鳩咩 身上有特別野咪扔撚左係廁所到囉

街坊+走

普通商場反而唔敢入？

個商場又唔開 咁留黎把撚？轉場唔好？

去睇場戲先囉

咁你可以自出自入既話 就唔係圍啦下話

封晒走唔走到？

轉

新地，你懂的

封黎把撚？

入面幾多成真行街友

商場關門就轉場

我意思係應該早廿分鐘落曬閘就走唔係留係度齋屌便衣

現場手足麻煩提下 去一田戈邊走 大把鋪頭重開緊

知唔知乜叫圍？你識飛天遁地？

要街坊

痴線，走呀

商鋪落哂閘就走得啦

Be water

你鳩架？個邊重狗

沙田街坊

沙田站向小巴站仲可以走

冷氣軍師

唔係扔係廁所到 你拎埋出去呀 天才?

一田方向

但係頭先直播見到樓下好多狗車？ 希爾頓同沙田廣場條內街

Pin plz

狗係華盛頓入喎

希爾頓？

認真 叫口號有咩好驚班返Shift短命種猝死黑警？

百步梯有狗，偉華中心有狗，近港鐵巴士站有狗，希爾頓有防暴入埋，一田果邊個出口係去希2頓殺

清埋指紋先掉

去沙田中心方向呢

push

由佢封囉
圍捕購物人士啊?

防暴向中央公園方向前進

係啊個邊重狗

做完任要出返行人道shop

沙田中心方向有班便衣玩人鏈

幸元朗站狗已走

理大驚鳩咩 身上有特別野咪扔撚左係廁所到囉

MCL?

如果走唔到棄哂身上所有野
我依家入去行商場唔撚比?

有無人知邊度出去到同行到去

10點
無野會開番啦

返屋企訓阿！
新城市實幫狗架！

拎商場同理大比 你係得既

果然出邊開緊拖 就多呢d咁既垃圾上黎帶風向

冇位走唔好緊張

唔好硬碰受傷

商場點都要畀人離開

走唔走到?

屌你老味行街關狗撚事啊

入餐廳食下嘢
買件衫當行街

沙田有冇手足被咬?

沙田多人被捕!!!!!!!

沙田又鳩推
仲推跌記者

on9 poly教訓唔記得左?

根本全部都係街坊

坐港鐵走

狗見人就咬

走啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

封哂所有出口然後登記左先走得
拉果個又唔係你 梗係死守啦

你哋以為真係shop得咁開心？一定有代價要付出嘅，講咗要送頭㗎啦做啲戇鳩野，比狗拉又嘈喧巴閉

唔見有直播 街坊認下仔

P牌

比人打到爆曬頭
成地血...

又鳩拉，自己沖埋去話人衝擊

入邊仲有大量便衣狗 一早講左話商場收皮就要走 仲留係到做乜

到時等睇你帶頭叫手足遊繩出商場

沙田又打到成地血

Apple有

我屌你老母臭閪

冇人氣就要轉場！手足小心

有時見到呢D廢物以為自己帶到風向真係好好笑

香港人最大嘅代價就係你老母生左你依個垃圾出黎

食屎啦狗仔 收三皮野以為好爽？

唔積陰德 有報應架

過左半年都淨係口交抗爭

覆下我

聽講火警鐘好易爛，唔好搞
D 水周圍噴就唔好啦

點?

百步梯有人被狗打爆頭？

係
拖走左個入去打

咁垃圾既發言以為帶到風向?
好心比啲心機啦

又想圍吊你老母

立場有live 一堆癲狗守係百步上面

樓下大量街坊

係咪圖書館果邊？

CLS,又老屈

仆街啦，硬鳩仔

入廁所換衫

沙田係咪暫時得1位被咬?

響鐘同噴水裝置係2個系統嚟㗎

響鐘唔等於會噴水

唔好分散

轉look快d

一田有四個 街坊屌狗中

記住唔好亂搞啦，唔好係室內食煙

做埋啲戇鳩行為，有事嘅時候就叫大喊十咁，靠你哋革命死得啦

有冇幫手叫救護車

睇live被狗拉左入去狗堆 唔知

著名mon po狗

屌你老母

有冇CAP圖?

岩！

大家咁話，記得裝住香喎，因住佢今晚搵你

五毛定狗

又話一個？多人？

火車站出面巴士站有狗但係9企，可以行出黎等巴士

你都好快死

下禮拜二幫你做頭七

送你老母臭閪，你班同事狗仔搞到成個ntp無得仲生意啦

sir 你個名寫錯，應該寫

波大jer細 or 波大無腦

恆生，街市個位坐左6隻狗

我係Monpo狗就唔出聲屌你啦，靜靜地睇你仆街仲開心，恨鐵不成鋼啊細路

閣下有咩高見

係㗎，4，50年好快過，大家咁話

起底就知咩事啦 狗仔

原來你問樓上，睇錯
啱啱5樓以上大量便衣

仲有時間開post 九成冷氣軍師

屌你班友咪撚覆個五毛啦
啲有用資訊比你地洗撚走哂喇

搞完商場點解仲唔識閃？

屌你老味

好運附近好多狗車

咁我今晚幫你做咗先啦，燒定俾你等你落到去唔使咁頻撲

廁所都會有便衣狗呀懵撚

便衣狗吠夠好收聲啦

#沙田
2201 百步梯/大會堂平台警方再度開咪指佢地拘捕呢名男子係因為佢搶咗影人相嘅人嘅電話，唔好阻礙警方做嘢，如果影倒有人影倒證據應該交出。記者再度強調防暴警係無故衝前捉人，當時並冇任何衝突。

商場完就走喇，唔好再陣地

be water ar

又比狗拉人嘞旺角，又送頭，啦估下今晚總數拉幾多個？

連登今晚做咩咁多隻狗咁躁底？

因爲又7出香港

轉場，商場已經無生意，又無舖頭開買補給。
仲留喺到比狗圍貪過癮？

勿留戀陣地戰

BE WATER

平安返到屋企先係世界冠軍

Be water呀

尻拉尻放，行住街唔叫得口號? 比人拉好撚驚1呀我

推咗入黎

Mon post 9食蕉啦

商場都關咗門 手足小心

你入果下係自出自入
但可以擔保5分鐘後仲係自出自入？
poly手足唔通係瞬間移動入校園？

其實外國一直mon住
畀佢地吠多排就出手

tui

咁未一早講左 商場收皮就走囉 出得去既都唔睇tg收風 咁又關我事呀?

我一早講咗今日好多便衣狗，唔好搞嘢唱完歌就走一拉閘就走，係要喺度周圍遊，係要劏狗屌狗，屌完之後實有後果架，叫咗靜靜地玩完就走，成日以為咁樣好過癮

拉咪拉你班伙記告我乜撚野可以
死畜牲 毅進狗 書又唔讀
個底花撚晒就想過黎帶風向？買個新ac啦死曱甴

係唔使驚㗎，入去臭格坐48個鐘俾人打到仆街出嚟囉，咁樣個代價OK嘅咪去囉，做嘢唔係咁做嘅，人哋在明我哋在暗先有得玩嘅

入商場做乜鳩？
試過咁多次仲走入商場斷自己後路？

沙田個黑警幾撚串

#公眾安全情報 #沙田
2212 百步梯1下防暴槍聲，應為胡椒球。

百步梯口交中

和理優問題不大

Block

駛乜帶風向姐，坐嘅又唔係我，俾人打穿頭嘅又唔係我，只係覺得你哋咁做冇效果又成本高話你哋戇鳩姐

睇個樣成個on9仔咁

我就係岩岩shop得好開心shop完返緊歸喎見到商鋪落哂閘無野行就去第度行街啦啦

商場邊會比佢咁玩，唔洗賺錢咩

咁你講乜自出自入唔係圍呀
而家就係話你自出自入都可以係圍呀

狗無性架 真心覺得難講 入面又無乜記者 溶左都未必知咩事

總之唔好硬碰

大家便服 除左個口罩咪又佢搜 有記者唔洗淆

叫你老母宣布戒嚴未
今晚同戒嚴冇分別
香港市民係商場係冇犯法

你老母同隻狗打亂種
生到你隻雜種仔出黎仲撚戇鳩啦

多謝阿sir, 完成攬炒，新城市廣場少咗一半人。

百步梯超重狗 咪跑落去

手足真係講唔出呢番話

百步梯超重狗 咪跑落去[

我係現場 好安全

關門就轉埸啦，老蘭要熱鬧喎

大家be careful be alert
唔使硬碰

推
快走

咦？係咩？我係你老竇喎，阿仔，咁你咪同我同一個種，等我今晚問吓你老母先

走黎走去，等佢走多兩轉，
一入商場，人走晒
就攬炒成功

百步梯黎

一早叫咗唔好咁做話咗今晚有危險，一定重狗，唱完歌行完D舖拉閘就走，做咩要不停屌啲狗屌到啲慶晒就一定搵你地出氣，洩底嗰個一定係我哋手足，不過講唔聽冇用㗎

咁點解你會覺得好安全 btw陶輝到咗 from tg

喺到成晚啦喎

中庭最頂層十幾個左右望實係啲便衣嚟

各位兄弟小心啲
唔好冒險
大家要平安回家

只要唔出去就茅事
Ntp有種25號唔開

俾人圍係時候變返普通市民shopping了

情況危急既話，係商場入面安全過突圍出街
係街可以即拉非法集結
係商場冇裝修冇文具真係吹你唔脹

2244 好運中心咬咗個手足

沙田手足咩環境？
唔見有live

屌那星 係目標係咩 做唔到生意 咁家陣11點都黎 你人就愈黎愈少 守個商場把撚呀

問題係，如果有一定人數，黑警都會圍城再迫你自首，有冇Gear佢講係個商場入面，佢覺得你冇合理原因就可以屈非法集結；香港幾十年前有艇戶事件，當時班人係架旅遊巴上面都被非法集結，法理上出租汽車上都係私人地方。

有案例嘅情況下，港共好難唔用到盡，手足真係小心小小；商場都拉閘，任務已完，快手撤退比較好，新城市有好多出入口，樓上住戶快手幫開路，我唔講咁多。

我依邊都好麻煩，共勉之。

認同

Poly 2.0

平安夜手足要平安

人有三急搵左幾個廁所都鎖左去唔到 想出番去就封晒了

黨鐵出面巴士站有好多

匿係入面。。。

商場入面樓上極多狗 差唔多要散

正仆街黎

等係現場手足決定，剩係轉場，其實唔大作用，有時要鬧爭，就避免唔到正面對戰，總之，無野係身的手足可以的話企前的，今時今日，想信好多手足都已經有被捕覺悟（包括本人），其它手足就要留意有無退路，適時撤離

陶輝成日係沙田架啦

唔喺現場就唔好鳩俾意見

案例話私家車喺公共地方就係公共地方
同埋理大嗰班都係唔會告得入

走為上著

四大家族被控制

山人自有妙計

咁啱tg group彈出嚟 Just Remind姐 佢講到咁安全引人去咁

商場都有得咁告，21號果日元朗就係

商場入面好撚多便衣

其實依家仲可以有咩 gear 啫 ?
頂多咪得個口罩

輕裝上路 啦

其實依班先係狗既弱點嚟

睇下啲人明唔明既啫
風險係佢地支炮 同 佢地既增援

咁就含得撚喇 圍個死人商場又冇目的 搵佢出黎同你行 圍死哂 你又話山人自有妙計 人就愈黎愈少 又話檢討半年黎都係一撚樣

唔好戀戰呀！！！！

公佈手足走到去邊你聽好冇？

其實商場入面有冇真顧客，定全部係手足同狗

你最威喇 坐左幾碌咁叻仔呀

唔多同意 佢真係想告屈都屈得入

個人覺得係睇律政司連埋監獄有無資源 時間同地方 真係有既話佢一定盡告

聖誕行商場又拉去老蘭飮酒又拉

沙田中心，好運中心方向仲可以走，be water

多謝街坊
希望多啲街坊落去救人
人多就無事

去借個廁所

有又點冇又點
啲狗有咩做唔出
到今時今日仲問點解比人拉真心唔死都無用

叫口號洗撚驚班 返shift猝死短命種 黑警咩

沙田百步梯多人被查, 有冇手足可以遠距離幫手影相

嘻

小心

喺晒樓上 幾層都有